想問thanos打完im佢地之後佢地有咩做？

Thanos係個星球到同iron man, dr. Strange佢地打完之後即刻瞬移左去wakanta，咁佢地就係到on99咁等變灰？

抖陣 吹下水

Thanos落地球打都唔洗幾分鐘
宇宙果d人比人打到彈到勁遠
行返埋一齊都差唔多

梗係集體批鬥Star Lord喇

化左灰都認得佢

仲有樣野係，啱啱先睇完唔知有冇人提過，就係Dr. Strange點解唔直頭係Thanos背後開個窿，之後一野插落去咪搞撚掂？ 駛乜仲咁撚麻煩整啲鞭出嚟？

無睇佢套戲唔肯定佢識唔識，就係佢識唔識Thanos臨尾個招時光倒流？ 如果識點解唔一早用 次次打撚完Thanos / 佢條𡃁佛地魔一走場就用呢招咪玩撚晒？

呢幕又係on9 有槍唔射走去用槍柄打鳩醒佢

冇睇想問Dr. Strange個招瞬間轉移係咪有距離限制？

GOTG3會唔會因為今集仆直

其實你有無睇
drs咪話睇左好多個未來，得一個成功
宜家做緊的野都係通向個個未來的條件
即做其他野都係輸

食野啦 訓覺啦同埋打波波囉

繼續番工

用角色個角度睇就合理，用返觀眾角度咪覺得唔合理，殺左佢，斬佢隻手或者變佢做bb仔都贏唔到？？？
其實佢睇到有一個機會就停左，睇多幾億個未來可能多啲機率多啲方法贏

應該幫緊俾人插穿肚嘅tony急救先，佢普通人類肉身嚟

唔鳩坐吹水有咩做
又冇地球直播

編劇角度 ，編劇要兜大把方法啦
得Thor 斧頭可以斬傷thanos
Ironman都只係打傷佢一血炸
你係唔係以為阿wong可以斬傷隻垃圾Black order就代表可以斬傷佢？

變佢做bb仔？佢個時夠有成四粒無寶石，四粒力量會頂你一粒唔到？
我都搵到依d方法幫佢兜啦，編劇角度要兜幾難呀？

四粒力量？？？我諗我要刷多次

四粒寶石的力量

原來寶石係鬥多，唔洗睇粒石既能力

講能力靈魂寶石最強
現實寶石改變法則，可以對付你時間
仲有力量寶石可以增強其他寶石能力
要兜大把方法
係你到味覺得有問題，一地對白都寫左奇異博士知其他做法失敗,但你用編劇角度
照你咁講呀有時間寶石一粒，其他咩石都無撚用啦

DS自己之前就係用無限loop去ko
所以我都唔係好明點解佢唔用呢招去阻止starlord
又或者loop到拎到手套為止，反正thanos冇時間石，冇得同佢咁玩

喱個係千4萬入面失敗嘅諗法

Reality stone 已經破到呢招

係佢一開始吹到粒時間石咁屈機

佢夠有講靈魂最強大啦，你有無睇架

所以咪唔合理囉，得個吹，又唔用

原來唔用就係唔合理架喇
人地一早講左話睇左其他未來係唔work
就唔work架啦，咁都仲要show出黎
現實寶石唔強九咩，改變所有法則
要吹到佢改變時間法則easy到
仲要有力量寶石加強

明明人地就講左，就一味話唔合理，洗唔洗佢個個做法的未來都show晒先滿意？

見到呢d乜7都要合佢心意先叫合理既觀眾真係同佢解釋都費事

我係話你講到靈魂寶石係最強大又唔用？
之前用現實寶石秒變人做一舊舊，之後又唔用係到打交磨時間？
睇未來睇到千四萬個，有一個機會贏就算？唔睇多幾個？不過可能體力不支所以無睇落去。

個boss犧牲至愛換粒石，可以睇得出佢個決心有幾大，點會頌同你慢慢玩

點解除佢手套都搞咁耐
點解dr strange咁撚廢

唔理個問題就係冇問題。知你係咩人啦

Thanos下下渣實拳頭 啪手指 用寶石力量秒Avenger
兩個鍾所有戰鬥場面都係幾秒完事
你會唔會入場睇?

睇完過千萬個咁你唔睇夠過億？
睇完過億個咁你唔睇夠過十億？
睇完過十億你唔睇夠過百億？

講到好似睇多幾個就一定有，正常人睇到咁多個後都簡個個成功啦仲浪費咁多時間

會， 追開

諗諗吓又係喎，啲人話IM冇咗套甲返唔到地球，佢同DS開個窿就返到啦

最後全部bbq大團圓結局咪算囉

正常人緊係搵多幾個贏既方法啦，死一半人喎大佬

戇鳩睇左幾千億個
禁難得先搵到一個贏到
就叫人睇多幾千億個
唔岩叫thones等等，比多三五七年博士
睇到可以一秒收佢皮既方法先打囉

嘩講到好似搵左十個八個就算
成千萬個佢都應該知thanos就到
如果仲搵會影響依個唯一成功會點
定係要搵到你滿意個個先滿足？

過千萬唔得要過億
過億唔得要過十億
過十億唔得要過百億

起碼都要搵到十個成功做後備plan為止

幾千億？？？

DS升左仙

上集雷神已經出咗海拉
將AVG3排係雷神3後面
係有原因

無人可以殺死滅霸
若果佢嘅設定跟漫畫的話
佢係受到死亡女神詛咒
永生不死
除非佢自己放棄啲石

攰架，英雄唔撚洗抖咩而家

其實靈魂石有咩能力
電影好似冇show 過

有無入場睇 ？

無咗Dr. Strange
要靠雷神，又或者坐飛船去傳送洞口
即係好似雷神上次穿過屎眼洞返Asgard咁
不過，Ironman唔除套甲嘅話
靠佢心口啲能源應該都飛到返地球

btw，化灰嗰一半人口未必真係死咗
可能只係去咗第二個世界
滅霸、死亡、死侍、諸神黃昏
全部都有關係，成個Asgard無咗
成船人死剩雷神一個
件事唔會咁簡單

睇故又要駁故

IM 返唔到...
星球同星球之間係以光年計
套甲無咁快
Star Lord架飛船仲係度
返地球完全無問題

放下假下年先再開拖

我比較想知，海拉係諸神黃昏入面
最後其實係唔係無死到
因為鏡頭zoom out咗
只係見到Surtur用劍插落地
MCU因為要俾滅霸登場
似乎提早拉咗Hela呢個角色出嚟
Hela亦由原本漫畫版嘅
Loki個女變成Odin個女
Wiki話佢status係deceased
講佢死於諸神黃昏

但係，佢係死亡女神喎
掌管死亡嘅人都會死？
姬蒂白蘭芝係影后嚟，只係出一集？
提早擺佢出嚟，係唔係為咗滅霸？

乜撚野味覺呀
而家啲人 味 同 未 撈到亂哂
睇起上黎勁辛苦

可能佢真係想話人味覺有問題呢

Dr. Strange千手觀音比Thanos整返做一個人嗰陣好似係用靈魂石整

我想問下點解ironman 同thanos打個陣
套甲d納米會消失
係唔夠能量定thanos用stones 個d嘅能量？
我個個位睇唔清楚

其實唔止呢兩個字
好多都會撈埋個 咪 字黎用
有時真係唔明佢地講咩
搞到成個譚仔呀姐咁

傾下同Marvel續約啲野

低能就咪睇戲啦

屌你老母 佢目的又唔係要消滅所有人 做乜撚野姐你 好想問你點解咁撚on9 都仲未比老母打死

用完咪無囉

出賣靈魂換返嚟嘅石

Thanos撻完手指後
係傳送咗去死亡世界
(紅色海水上有日本神社鳥居)
見到童年Gamora
呢部份應該係粒靈魂石作怪

但佢好快就彈咗返現實世界
(因為Thanos有不死身)
Gamora叫星爵一定要殺死佢
唔可以俾Thanos殺
因為Gamora一早就知道
自己嘅死亡係粒石嘅條件

總之，一地都係對白
自己執啦

佢目的係搶石，之後消滅一半人， 之前試過用現實寶石將啲人秒變一舊舊，依家又磨時間慢慢打？變淨ds一個同佢 1 on 1頌快啦！

但係紅骷顱講左換石既方法之後，gamora 笑柒佢喎，話佢換唔到所以cry

應該係佢見過燒埋張地圖,即係只得佢知地點.
Gamora要自殺唔比Thanos活捉就係佢死左就無人知地點

佢唔相信Thanos真心愛佢
因為一定要真心先換到
佢相信星爵會係真心
反正都要死，寧願俾星爵

我都係咁理解~~~

或者可以話，Gamora唔相信Thanos呢種自私鬼都會有重視嘅人

無論Gamora點死都好
只要唔係俾Thanos殺，粒石就唔會落入Thanos手上
Gamora係知道呢點，先至要星爵殺佢
地點係觸發嘅場所
Gamora嘅死係條件
如果Gamora唔想俾Thanos知個地點
大可以自殺，一死了之
佢要星爵殺佢，係因為佢想星爵得到粒石
星爵有一半唔係人類基因
Gamora認為佢可以駕馭到

不過，星爵性格太仁慈感性
就算俾佢知道個條件
佢都唔可能好似Thanos咁
狠心殺死自己重視嘅人

成撚人問博士點解唔用空間魔法斬佢手/背後插佢一刀 佢隻手套咪有空間寶石囉你唔係諗住對佢有用啊

佢地吹水 ds有教im點可以打贏佢 佢將佢未來睇到既野講出黎 下集會補返段戲

已經有好多人解釋過

其實都係時間石最勁，睇到未來搵到個方法，
最後都係贏

屌係咁話睇到一個成功就停，俾唔俾係中間先得一個成功其他fail呀

back up plan好重要架

呢個鬼佬嘅theory都值得參考
佢認為Thanos最後已經去咗死後世界
我都覺得有道理
因為作為擁有不死身嘅人
最開心莫過於搵到可以令自己死嘅方法

同埋啱啱發現個牌樓唔係日式鳥居
係中式牌樓嚟
不過個地點應該就係死後世界

應該未死，但avg4出唔出就另一件事 仲有Adam Warlock

屌，唔係颱風post呀
條友都退咗休啦

邊個講過thanos有不死身啊

DS睇過未來 唔用時間石咪就係因為佢睇左未來知道用黎都係輸囉
仲要係度駁 懶係搵到BUG咁

睇完日落之後
聽朝準時返工

咁俾唔俾係最後一個先停
佢無講，無得討論。

但係現實寶石招技係有用過~

佢有講用過呢個方法？
佢淨係話比石係千四萬未來裏面既only way

sor，MCU未交代
我意思係跟漫畫一樣嘅話
佢應該有不死詛咒

係呀係呀 要交代哂幾千億個失敗既原因呀 如果唔係就係佢蠢而唔係無效
簡單邏輯都冇 返去睇喜洋洋啦

此post已完，樓主on9仔

插咩?後入🐶仔?

死一半人咪唔洗做到隻狗咁囉
資源唔夠分，個個又係咁搶
Thanos個理想係好㗎
分一半人去死後世界

好似avg1咁開餐

你都識話係MCU 漫畫設定只可用嚟參考
MCU入面而家冇講過有Death嘅存在
冇提過Thanos有比任何人詛咒過不死

睇黎真係駁到avg4出都仲駁緊dr.s做既野
集集都ko boss 翻總部bbq好唔好

其實真係咁難理解咩，佢咪講左得1400幾萬個結果囉，乜撚野再睇多幾個呀屌！

呢句野其實只係用黎解plot holes

咪撚煩膠啦
柒撚咗就深潛啦

同埋gamora唔知soul stone要犧牲最愛嘅人嘅靈魂嚟換 佢只係知道地點
唔係佢都唔會知道條件之後笑thanos
因為佢覺得呢個殺人狂唔會愛其他人只會愛自己

要保守秘密，可以自殺
要人哋殺你，得兩種原因
1. 自殺唔到，或控制唔到自己
2. 殺你嘅人可以因此而得益

唔好focus係佢笑柒Thanos
focus返係點解要叫星爵殺佢

想問點解tony咁都唔死？以為佢死緊

同埋存在一個問題
就係靈魂石係存放係邊
係Vormir，定其實係Gamora體內
當時嘅情況
係懸崖邊有兩個同樣重視Gamora嘅男人
兩個可能性都講得通

佢笑完Thanos 知道Thanos最愛係自己之後 咪即刻想自殺
而且Peter唔係攞石嗰個地方接受犧牲最愛嘅試驗 佢殺咗Gamora都唔會攞到soul stone 如果Gamora係想要Peter自己攞soul stone 點解唔直接去攞石 而去搵Thanos先？
我覺得你過份解讀咗Gamora 要Peter殺自己呢件事

如果soul stone本身就係Gamora呢？
Vormir只係用嚟extract嘅場所
我嘅理解係
“係vormir將gamora殺死”
殺死唔一定要推落崖

點解會有Gamora = Soul Stone呢個講法？

咁佢未睇完千四萬個方法 發現係得一種有得贏
咁如果而家就係行緊贏嘅時間線 咁重有咩要駁

不如簡單d講: 如果你玩新game刷首抽，刷左1400萬次有一次有中好嘢，你仲會唔會繼續刷落去

Red Skull本身對無限石咁大興趣
如果粒石真係藏係Vormir
佢會唔搵方法入手咩？

得佢自己一個留咗係嗰到 又走唔到 點入手呢？

唔明點解dr strange 唔用時間石 回帶除佢手套個到
定佢用唔到

Hail Hydra
佢咁多手下，點會冇人

咁佢點走去搵人

就係屈哂機冇野做

所以用Time stone 回到開波之前二刷

睇下今次會唔會快d 集齊

Dormammu勁定thanos勁

信徒自然會嚟搵佢
Hydra無處不在
HAIL HYDRA
HAIL HYDRA
HAIL HYDRA

玩下鬥地主

見到有條友話咩睇多啲未來可能會搵到其他方法贏 我真係笑撚咗 係呀係呀 thanos佢黎泰坦星之前 會去屌一屌女 再打個靚飛機 跟住飲多杯紅酒先過黎架 俾你有大把時間準備 大佬呀 用下個腦諗下啦 thanos佢有空間寶石 要過黎泰坦星10秒都唔洗啦 鬼有時間俾你睇多幾個咩 仲有咩變佢做bb仔 你都戇撚鳩既 照你咁講 不如一開波就用現實寶石屈你地機 再用力量寶石消滅im佢地啦 咁套戲半個鐘內搞掂 你開心未？好心你就咪咁多嗲啦 係到駁故

啊你條撚樣又9up得幾真，重睇啦on9

可能聽dr strange講贏波方法

挑
得編劇同班crew知道AVG4係點
根本係度傾嘅人都係9估㗎啦
你唔撚鍾意嘅，你自己可以有你個版本
你覺得有反駁位即管提出
叫人重睇，你先最撚on9

自己執撚著喺starlord度再用一撚定係嘅語氣講出嚟，人唔笑狗都吠

拍av

無人執撚住
只係我見到個情況係
有兩個同時都重視Gamora嘅人係崖邊
所以個challenge係睇邊一個夠狠心
就邊個可得到
唔好成日覺得一定只有滅霸
先有資格得到粒石

你好撚on9

兩個同時重視gamora嘅喺崖邊？red skull都重視gamora咩乜？

頌你老母咩 識唔識字呀文盲

假設
一開始doctor 叫sw打爛粒時間寶石
咁佢冇左時間 就算有現實都冇可能整返粒時間出黎

編劇可以點兜？

一開始Tony咪叫佢掉柒左粒石，但係Dr同肥佬王話至尊法師既職責係看守粒石

ok 我講錯
係兩個重視gamora嘅男人
邊個先殺佢就邊個得到粒石
因為我認為gamora就係粒石
而唔關地方係邊度事

其實如果跟番原本個設定，每粒石獨立既時候威力有限，係要聚埋一齊先可以加強威力，所以點解Dr唔用時光倒流呢d招，可能因為佢用唔到姐

我嘅睇法係
每粒石本身嘅能力唔會改變
其他石只係輔助性質

繼續屌條女

泰坦星係得返Tony同Nebula?
佢地點返地球

無錯，裝晒落手套度會互相加強威力

果度滅霸基地黎架嘛，兩個去偷飛機咪得

sw打唔爛time stone

屌你重睇啦 臨尾Dr Strange果句 Sorry Tony, There's no other way
姐係贏果條路就係要咁樣

red skull咪講左佢被詛咒要守住粒soul stone但永遠得唔到囉 乜撚野唔關地方事啊

重睇啦

IM砌太空船 Nebula導航

可以無啦啦FF到Gamora = Soul Stone已經無撚敵

thanos已經殺左一半人，咁係咪仲係成功緊？

而家完左？如果冇第四集咪失敗左囉

贏在最後？

因為要等captain marvel出場 打贏佢救其他人，完

見到啲人睇啲唔睇啲
上網睇下咩超粒方又出黎扮專家真係好笑

要飛幾耐

好想知佢公開試閱讀理解係咪零分，套戲咁簡單都可以get錯得咁離譜

Tony三個飛過去飛左幾耐咁飛返地球咪幾耐囉

spiderman化左灰, 咁佢啲學業點算?

希望Aunt May下集出場

好撚on9 d人成撚日問點解唔用傳送門切手/時間石loop到嬴 重睇啦on9 一開波個飛天冬甩黎地球個陣ds想用時間石倒流番未黎之前都唔得啦 仲點對thanos用呢招呀 就係佢知對呢班人時間石係用唔到先唔再用 唔通仲打開粒石比人搶埋屌 同埋thanos有空間石 開乜撚野傳送門切手姐屌

可能thanos會為左佢放棄對手套

thanos呢個角色真係有血有肉

其實Tony咁睇住Peter仔因為係佢私生子,May係阿媽唔係阿姨

等死

屌下女 食下煙

以為Thanos一野插穿iron man會死，點知原來咩事都冇 最後痛都唔痛下係到懶野扮傷心

屌咪講左宜家先係開始囉，下集都未做我點答你呀

咁講既話Thanos有冇得用time stone黎睇下邊個未來係成功，之後又做番d野通向個個未來的條件咁得唔得？

我意思係，好多人話ds睇左唯一一個可能贏既結局，所以宜家就係向緊果個方向行

我就係問，thanos已經殺死左一半人，咁係咪仲行緊去成功？

屌，佢話係就係啦我點答你呀

DS成功 = 最後打贏
Thanos成功 = 達成當初心願
而家個問題係，Thanos心願係乜嘢？
真係滅一半人嘅話，佢已經做到
DS未算成功，因為仲未打贏

一半人死亡，可以有好多解法
我個人傾向相信
呢一半人口只係去咗死亡世界
即係Thanos係將人口平均分配係兩個世界
但當然，都係嗰句MCU未公開嘅劇情
全部都只係鳩估

仲有，我係成個幾禮拜前入戲院睇
唔似得其他人可以日日DL落嚟翻睇又翻睇
部份劇情記得唔清楚，或有唔正確嘅地方
我係歡迎你話返俾我知
但唔係用人身攻擊嘅方法
我無考過會考，無乜撚嘢理解試
我當年只係讀到中三
但我自問我中英文文筆，流暢過你哋好多人

係 Strange消失前對Tony講咗 this is the only way

Strange 呢個成功既方法係計算埋Thanos拎完time stone都有得睇未來黎行佢條成功之路？

殺左一半人之後隻手套好似爛爛地，似乎短時間用唔到寶石d能力

呢樣嘢應該得編劇先知
Thanos應該唔會有咩行動 佢要嘅宇宙平衡已經達成
理論上Strange都唔係知道曬所有可能性 佢只係睇咗1400萬多幾個 只可以話目前嘅走向係成功嘅路線

應該冇影響石嘅能力 只係冇得再消滅宇宙一半嘅人
佢一樣用到空間石走

如果照佢地心意拍AVG4 咁樣套戲就變左垃圾 爛尾啦

唔知點解啲人 見到手套濃左就以為用唔到石
明明下一秒已經用空間石傳走左

或者有d功能用唔到? 爛左一定有d野

1. 保住TONY
2. THANOS 集齊無限寶石
3. 彈指消滅宇宙一半人口
this is the only way 跟住就係 end game

今次消滅左宇宙一半人口 有咩所謂?
點解覺得保住宇宙一半人口冇被消滅先叫成功?
係因為以往好多電影都話你知 英雄制止左滅世陰謀 先叫做成功
咁TONY佢地除到手套或THOR 斬佢頭咪完囉
但係咁樣結局就太無聊 洗鬼鋪10年咩
其實雷神3都講左 THOR冇辦法阻止諸神黃昏
但用另一角度引發諸神黃昏 打敗HELA 今次都係一樣

其實我覺得Dr strange 睇到未來都唔會點係avg 4 既逆轉重點
有六粒石既thanos 你估佢唸唔到咩,到時佢發覺用d石點逆轉都得
就算真係有關avg4 都唔會係好結果

姐係Tony蜘蛛俠佢哋除唔到個手套係咪都係dr strange預計之內？係邁向成功嘅一部份？

大家唔好忘記
dr strange係睇唔到自己死後嘅未來
佢師父ancient one已經講咗

MCU之前死嘅角色
除odin以外，全部都有屍體
火化後，亦會變成橙紅色光點
今次呢一半人口，係石化變灰
可能有隱藏嘅原因

dr strange嘅經歷，已經交代咗
MCU係承認人類有靈魂
可以脫離身體，靈魂互相打交

咁多人一齊死
意味住MCU會交代呢啲人去咗邊
Death係創世時期嘅entities
GotG2，星爵曾經見過Eternity
證明係MCU一樣有創世entities

化灰還化灰、死還死，係兩回事黎千祈唔好撈亂

無限力量同幻想會嚇你一跳
明明好淺白嘅野要諗到咁複雜

咁佢點睇到贏左嘅未來？
依家好似未贏喎

啲畫面出曬黎

所以，佢睇到，即係未死

無減我對GOTG既愛

但係Gamora已死...

亞當應該會留返係GotG3
話晒女王只係想打贏星爵
佢對打敗滅霸應該無乜興趣

cap marvel就
到而家mcu都仲未有佢個人影集
應該唔可能突然出現

Gamora係唯一有屍體
應該真係死咗

真係好sad...好鐘意佢地一班人,黎緊少左Gamora個心變得好空虛

GotG嚟講
我對星爵係唔係真係失去能力抱有懷疑
始終係遺傳學嚟講，佢依然有一半係celestial，如果佢撻返著啲戰力，應該可以同滅霸(六粒石)打和
加上佢見過eternity，有機會eternity就係佢個celestial嘅祖先 (佢老豆話唔知自己身世，但從創造力推斷，可能係創世神嘅後人)

其實可以好似蟻俠咁，照拍片
但個timeline就講返infinty war之前嘅事

Loki

佢之前都trick過佢大佬
cheat death對佢嚟講無難度

唔知點解，我硬係覺得cap marvel
會好似神盾局同peggy咁變咗劇集

原來cap marvel電影排咗出年三月
但一集真係講得晒
會唔會又好似dr strange咁
啲劇情趕到屎淋尿瀨

一杯水
入面無論點旋轉，容量都一樣
但你倒咗啲出去，容量就會減少
納米甲不斷畀Thanos打殘，拆解，咪愈用愈少

得strange識咁用粒stone

仲有一個可能性
就係當時Thanos已經得到tesseract
iron man嘅能源技術，係源自tesseract

聽故唔好駁故
完

用屎眼睇戲...

你追撚完post未呀？
同一個錯誤要我道歉幾撚多次先滿意呀？
我入戲院睇咗一次咋
仲要係個幾禮拜前
係有心討論劇情嘅
講你自己對套戲嘅睇法
唔係成日quote人哋啲嘢去引戰
你不停屌鳩我都無意義
你唔鍾意我可以block
我亦唔想同啲引戰嘅人討論

點解可以理解成咁？
因為Gamora一早查到soul stone收左係邊
所以唔想比thonas捉到再逼供 就係咁簡單

你睇佢反應 佢都係去到先知拎soul stone嘅條件
所以先笑7 Thonas咋

巴打 可能你真係隔得太耐
得閒就睇多次啦

簡單嚟講 就係套甲用哂
所以上面位巴打講得無錯

果一幕
個個睇死佢口講既mercy其實係做壞事呃自己呃人既藉口
睇死佢拎唔到之際
原來佢真心到乜咁
幾撚震撼人心
令觀眾開始產生了解呢個所謂奸角既思想既興趣

你就唔知乜腦黎

對於Gamora嘅死
星爵殺唔落手
呢部份作者係用嚟表達
面對大義時，仁慈會累事
仁慈同感性都係星爵優點
但亦同時會累事

不論靈魂石係收埋係一個地方
定係一個人體內
呢個道理都唔會改變

對於有人評擊我
話紅骷髏係守石人
我講清楚 我對呢部份嘅睇法

紅骷髏係接觸tesseract時
俾tesseract傳送咗去Vormir
守石人嘅說法係紅骷髏自己講
我傾向相信，係tesseract仲係asgard時
odin已經對tesseract施咗咒
紅骷髏係被囚禁係Vormir
而唔係佢自己講到咁高尚做咗咩守石人
佢對thanos講要犧牲心愛嘅人
係因為佢接觸tesseract時，可能有預視過呢一個情景，知道gamora就係thanos唯一心愛嘅人 (mistress death未登場就應該係)

因此我先推斷出soul stone存放點
有地方同人體兩個可能性

傻西寶石

如果同tesseract無關
點解個次序係攞咗space stone
先至同iron man打，咁嘅安排係有原因
因為你自身能源係tesseract嘅一部份
自然傷唔到space stone持有者

呢個只係mcu洗白thanos嘅手法
我求先講咗我對
用心愛嘅人嚟交換
同地點vormir嘅睇法

同埋我推斷嘅係粒石本身係gamora度
vormir只係red skull被囚禁嘅地方
佢接觸tesseract有預視到thanos同gamora會嚟搵佢

當然，都只係推斷theory
ok

以前好多人都話，red skull俾tesseract殺死咗
咁佢而家咪又係生勾勾
果時已經有外國人推論過話係teleport
但咪一樣係俾人當白痴仔咁笑
總之，MCU一日未公開晒啲劇情
咩都有可能發生

個post係討論復仇者之後劇情嘅可能性
唔該俾番少少想像力
open mind一啲，唔好好似dr strange初初見到ancient one咁
個宇宙好大，仲有好多dimensions
AVG4一日未上畫，都仲可以有好多possibilities

因為佢要拎左tesseract (space stone)先可以瞬間移動 如果唔係點樣一秒返titan星 一秒落地球

打唔入係純粹佢太勁 佢唔洗用power stone都屌打hulk

Red Skull死唔死係open end question
正如gamora loki 同個一半人死唔死一樣

但粒石的確收左係vormir
Gamora只係Thonas拎石既契機
因為要用至愛嘅靈魂去交換

換句話說 Tony可以去vormir用pepper換粒石
Captain可以用bucky換一樣？！

你自己已經講咗
呢個就係我會產生出粒石係人體度嘅原因
因為如果粒石係一個固定地點
而交換條件係好多人都可以做到嘅
咁點解係等到thanos先成為第一個入手者
留意返，即使red skull真係stonekeeper
佢亦唔係粒石嘅持有人
咁點解會係thanos tesseract teleport red skull去vormir
就係為咗要確保thanos係70年後得到粒石可以滅世

當然，咁講亦唔係無可能
但我諗到嘅唯一可能就係成件事係mistress death搞出嚟
因為death係創世嘅cosmic entity之一
啲石都係佢哋呢班創世神整出嚟
成件事就係以滅世為基礎，thanos為執行者做前提

咁樣嘅話，去到AVG4
就應該只有同樣持有神級力量嘅人先可能打得贏
我指嘅神級已經係遠超asgardian，係創世嗰班

其實純粹係唔想比thanos 知道粒石收藏嘅地點

佢當時已經有space stone
無限loop係對一啲無teleport能力嘅人先用到
你trap佢係一個地方，佢發現你loop佢
就會用space stone走人
DS套戲已經示範過time stone嘅能力唔係無敵
同樣識法術嘅人都可以解到
DS當時入去dark dimension打dormammu
dormammu都有察覺到自己俾人loop緊

屌你個閪 點解成個post可以咁撚多個柒頭

屌你老母

我本身以為個d針對住ds可以loop 時間去贏番thanos 呢點嘅人已經夠on9嫁啦

點知追post就彈出左一個以為gamora =soul stone，懶係睇得好撚有深度嘅柒頭出黎
唔知做乜撚野係咁堅持gamora =soul stone，駁佢就屌鳩番人地要有d想像力，唔好抹殺其他possibilities

Red skull講左
好多人以為自己可以承受拎石既條件 但點知最後都係唔得
已經說明左thanos唔係第一個人黎拎 點解佢拎到係因為佢今次真係下定決心要面對佢既命運

其實你真係有睇佢地啲戲？
唔講過份解讀粒石係邊先
STARLORD一半唔係人係岩
但從來無講過佢駕馭到
乜野覺得佢駕馭到
有無睇銀河守護隊第一集？
力量寶石差啲收佢皮

你都係做下功課先

會唔會係你低估咗celestials嘅能力
Collector係介紹infinity stone時
已經講過，係古時曾經有celestials(Eson)
用過嚟滅某個星球上嘅人
電影雖然無詳細講Eson點用粒石
但從celestials用到粒石呢點
已經可以證明粒石唔會收星爵皮
只係佢嘅celestials能力覺醒到咩地步
(當然，都有可能真係隨住ego之死而無晒)

不過討論落去都無謂
你哋只係識得用MCU已經存在嘅設定
去屌鳩用theory推測未來劇情嘅人
你哋要明白MCU嘅設定只係得好少部份
有好多嘢都無detail咁講
而且MCU係同Earth-616唔同，唔可以直搬616個設定
MCU即係Earth-199999
有好多嘢都未明確

唔夠打咪傷唔到囉
何況其實Ironman全力combo係有傷到Thanos塊面

仲有一個可能
就係創造靈魂石嘅人
一早已經將粒石預留咗俾thanos
守石人純粹係負責趕走其他人
會將粒石留俾thanos嘅話
就即係我上面講同mistress death相關嘅推論

不過算啦，呢度啲人好懶
剩係等人講theory
然後就捉錯處，屌鳩你係柒頭
但又唔會講自己嗰套theory
不停講red skull話係咁就係咁
係呢個post推論任何嘢都係無謂

比紫薯恥笑用盡全力令到佢流一滴血

傷到塊面嗰嘢真係好勉強㗎咋
根本佢手上有石已經打佢唔到
佢肯同你打咪用power stone囉
唔肯嘅，不停用space stone
reality stone都夠玩死iron man

其實呢D人唔應該睇戲啦

呢個post好中二病 睇到好尷尬

樓上瘋狂FF啲設定真係吹漲
無啦啦FF到gamora = soul stone同iron man啲能源係魔方到嚟

不過聽講話gamora個靈魂入左soul stone度，所以最尾走出黎同紫薯爹左兩句，等下集復活

其實d編劇諗ds睇1400萬個可能性有1個成功呢個情節真係玩撚哂
無論今集結局係點都可以話係ds睇到通向成功既唯一辦法
唯一覺得on9係d編劇好似知time loop太屈就唔用得

星雲一定有交通工具
唔係星雲點樣去泰坦星？

條女本身係泰坦星架嘛，走甩左之後偷左架飛機撞Thanos丫嘛，唔係咩?

睇多次啦！
佢被Thanos 困左喺外太空Thanos嘅太空船度。

咁佢點知Thanos 係泰坦星架

呢個我都諗緊

我一直以為泰坦星係Thanos個基地黎，所以烏木喉隻船自動導航返泰坦星，GOTG班人都係去泰坦星搵Gamora，Gamora係泰坦星即係星雲都係啦

咁我記得Thanos 隻太空船又停左喺泰坦星出面

應該係咁

呢個post 咁撚多on9以為自己ff 嘅野係真

隻手套有能力死一半人,會唔會有能力復活返？

有齊六粒石想做咩都得

個米水比 一路話自己係理論 推理
明明就係到尻UP
毫無道理地尻吹當秘笈
依加係唔係話你個理論有錯
你由頭到尾都無理論
一直都係尻UP緊 你醒下啦好無呀

Block 7左佢啦

岩岩BLOCK左
點解佢可以覺得自己好醒
好有道理..
我都好想信佢既(理論)
但係作為一個有思考既人
真係信唔落...

諷刺既係
佢就係自命有思考既人

所以忽略哂表面既野
沉醉係自己幻想世界

你當入精神病院參觀會舒服好多

你當入精神病院參觀會舒服好多<
近排真係有FD入左

佢知自己有事 但控制唔到...

呢到呢個明明有事
明明有事話自己無事先係最恐怖

我重申一次
我無否定過vormir收藏靈魂石嘅可能
我甚至有講過可能係death操控緊
但係我自己challenge呢個講法
因為咁樣會令唔止一個人有機會得到

上面有三條友
不斷以批鬥方式人身攻擊
我已經block晒
我從來無否定你哋相信嘅嘢
但我提出嘅plot同theory
你哋唔同意都算
玩咩人身攻擊
我只係叫你哋open mind一啲
嘗試接受下其他人嘅睇法
無叫你認同，你一樣可以提出
你自己嗰套睇法

睇夕陽

至於話我將arc reactor聯想成tesseract
呢個係對iron man個new core能源嘅其中一種推測
而且，唔係我本人提出

都唔係第一日既事

都唔係呢套咁strange forward 既電影既唯一一個bug啦

呢度嘅人只係相信自己睇到嘅MCU
而唔相信，或唔想去理會
任何係呢堆戲入面可能會被用作轉折點嘅細節位，編劇係過往嘅咁多套戲都有留唔少伏筆，呢個就係點解會有咁多theory嘅原因
成日話睇戲唔好駁
咁係因為你懶得諗
唔想思考，純粹等人哋俾個劇情你

因為一思考，就會被排斥
甚至俾人話你有精神病
其實，marvel嘅所有故事
全部都係叫人眼光要放遠
要open mind去接受自己唔認知嘅事物
dr strange一開始當ancient one痴線
erik提出9 realm連結
一樣俾人關入精神病院
最終，邊個係痴線，邊個睇得通透
我相信時間會證明一切

上面不停有人loop我話gamora = soul stone
我再講清楚
我認為soul stone入手條件有兩個

1. 地點
2. 殺死gamora

第二點係因為我相信soul stone想要得到gamora嘅靈魂。而且，只係要佢，而非其他人

星爵嗰部份我之前搞錯咗，我已經自膠咗
但即使佢唔會因此而得到soul stone
至少殺咗條件2嘅核心人物
一樣可以阻止thanos

而且，正如我所講，soul stone想要gamora靈魂，如果星爵能夠係vormir殺嘅話，星爵都可以得到。可惜星爵唔知地點，而且一切都係既定命運。thanos有reality stone，即使星爵試幾多次，佢支槍都只會係玩具 所以我無怪佢，因為佢真係無能為力

至於話gamora叫星爵殺佢，係為咗保守秘密地點。其實，thanos要知個地點只係遲早嘅事，亦唔一定要靠gamora。我唔排除佢可能係咁諗，但呢點並唔重要。因為唔會真正阻到thanos

真係好撚on9

算吧啦你
打得嗰幾隻字
又唔撚係提出你自己嘅版本
剩係識屌鳩人
呢啲睇法，你自己收埋講
唔洗打出嚟㗎

其實time loop係屈唔到thanos
因為佢有space stone可以走人
不過都值得諗下時間石
除咗time loop仲有冇其他玩法

Gamora話得自己知道個藏石地點
Red Skull又離開唔到/ 無能力離開Vormir
Thanos 到達Vormir 嘅時候啲地下啲沙閃咗一閃
個人覺得係表達Soul stone 係藏咗喺Vormir嘅某一個角落，殺到自己嘅至愛就可以換取soul stone

我嘅睇法係
閃嗰一下應該係感覺到主人出現
粒石嘅真正位置其實
係靈魂世界，vormir係連接兩個世界嘅分界點
thanos到達分界點 > 見咗守石人 > 殺埋gamora > gamora俾soul stone吞咗
teleport thanos去靈魂界 > thanos攞到soul stone真身 > teleport thanos返現實

gamora俾soul stone吞咗，可以有兩種解法
1. 大家普遍接受嘅，soul stone吞咗gamora
2. gamora靈魂源於soul stone，soul stone只係回收原本屬於佢嘅嘢
我個人選第二點

等deadpool 出黎嘴2下

救世神功

米水比應該住係平行世界,同我地睇到既MCU唔同

iron man (可能)補充下陣彈藥咁
CA (可能)做下gym咁

咪眾人皆醉我獨醒咁撚樣啦
好撚嘔心

1. 復仇者 4 唔會有亞當
2. Captain Marvel 2019年出個人電影 90年代背景 會係復仇者4前出

有冇做下research?

佢睇既野同我地唔同
好撚on9

你追晒post未
咪人屌你又屌
班友玩排外兼人身攻擊
佢哋對任何theory都聽唔入耳
我只係提出theory

cap marvel套戲一推再推
delay到前幾個月先開始搞
佢delay咗兩次我已經無再follow up
而家知佢排咗出年三月上
咁咪有佢份囉

係呀，我無跟進佢套電影
因為我本來都無乜期望了

原來呢句係咁解

你有你睇法，我有我見解
咩獨唔獨醒？
人多講嘅嘢一定係啱？
我無反對你哋嘅睇法
你咪當我住咗係平行世界囉
嘔咩心？
一枱人坐埋開會
各有自己個方案
你唔buy咪唔buy囉
唔會大大聲咁講話
“你好嘔心呀！” “你痴撚咗線呀！”
“嘩！低B仔呀”
你開開下會突然咁做，痴線嗰個係你呀
而家係討論套戲嘅未來走向
咁就緊係全部提案都未發生㗎啦

你啲觀點都幾獨特

要starlord親手殺死自己最深愛既人
雖然事前答應左gamora會開槍殺佢
但去到認真要咁做既時候
個種痛苦無奈掙扎 到最後真係開槍

根本就唔係講咩大義仁義累事既問題

追左post啦
都冇人覆你呢樣野
而你亦冇再提及呢段留言嘅內容

我都係用客觀事實答返你
幾時有屌你?

屌係指你問我有冇做research啫
咁我真係有段時間冇再跟進呢套戲

我無怪佢呀
係thanos面前根本邊個都無能為力
作者係有心咁寫，特登表達仁慈造成猶豫

我只係嘗試去諗下點解gamora會叫starlord咁做，佢明知starlord實落唔到手 除非係有原因非starlord不可
算啦，呢度有啲人唔鍾意去考究點解